我想問今年DSE係咪有限制耳機既款式

我細佬話唔俾用入耳式耳機

你細佬on99
等入ive啦

我個陣用我自己個條千幾蚊既都無野, 利申2015dse

用得呀

我都唔知近年係咪新增左D規則, 我記得只係唔俾用有三個絕緣環既耳機,

得閒幾百個人逐個CHECK你你都痴撚線

原來係咁, 唔該巴打

真係睇監考員同主任

連較大細聲，幾多個絕緣環都有限制

一定要用airpod先入得，就算隔離個考生冇帶耳機，你都可以用airpod既漏音功能畀佢聽到錄音

幾百人一齊用用